台灣啲宮廟文化真係好正

睇完台灣Youtuber含羞草日記啲片
覺得台灣啲宮廟文化真係好正

台灣真係將中華文化保存得好好
之前以為台灣啲陣頭都係啲8+9
但原來佢哋都好nice
完全唔似啲蝦蝦霸霸覺得自己好型嘅垃圾
最重要係睇到台灣人之間嘅濃厚人情味係香港已經好難搵到
好想搬去台灣住

多得滯，仲好多神棍同黑社會

邊個負皮

仲有女同3太子跳舞

車上面跳舞啲女女好正

台灣最美風景是人真係無錯
淨係睇片都比佢哋感染到